會員#33643儲錢要供823你真好撚威呀

好撚柒威呀

鳴呀

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

其實威就唔係咁威，係你柒姐

哦

比班戇鳩仔狙成年，唔柒都變柒啦

乞衣仔食咗屎未

你食撚咗飯未

吓？我覺得無錢但重想買不死鳥風褸已經好柒